入黎放底你最鐘意既銀魂角色

頭3位
好多角色都有血有肉 好難揀
排名不分先後 最好講埋原因

桂（其實我都唔知點解 ）
近藤（真選組篇 最尾個到真係 ）
仲有一個揀唔落手

局長 好撚好笑
定春
神樂 好好J

你地睇動畫定漫畫

1. 伊莉莎白
2.神樂
3.阿妙

總悟 土方 呀銀

定春

揀唔落手
個個都有血有肉

伊莉莎白 九頭龍閃個幕真係好型

1. 總悟
2. 將軍
3. 獄長

邊集？

呢套我堅持睇動畫

唔掂叔

各有各好，聲優將啲on9對白昇華咗

月詠

MADAO

小妙

你個名出賣咗你

唔掂叔幾時先會開花？

今井信女

假髮

一定係呀銀
高杉同神威都唔錯
雖然神威中二病 但終於肯改邪歸正

已經凋謝過既花係無可能再開花

猩猩鐘意猩猩乸係好自然既事

桂
月咏
信女

第三個諗唔到

桂真係on9好好笑
認真起上黎又好型

銀
異三郎
近藤

桂
土方
銀時

冇人鍾意新八🤓

大猩猩

即係果個眼鏡架

1MADAO
2將軍
3十四

月咏

桂尐rap真係世界級

呀銀
月詠
將軍

定春
阿銀
月咏😍😍

佳
小將
神威

桂子

Zura

土方

1. MADAO
2. 月咏
3. 銀

月詠一個

銀時

身為蛋黃醬同好者 一定係十四

黑子野太助

桂

鍾意佢一面認真地on9

九兵衛
定春
土方

將軍

大

大猩猩 最搞笑

陸奧

土方
佢同沖田三葉段情好深刻 佢個句我只希望心愛嘅女人得到幸福 第一次睇睇到毛管凍 加埋佢個姿勢型到出水
銀時
佢個呢種平時唔嗲唔吊 認真起嚟就搏盡老命嘅白夜叉真係好好J
桂
唔知點解就好鍾意佢

銀子

冇人要新八

不要說了

月詠 型得嚟又有女人味
將軍
銀時

銀
桂
Madao

沖田

佢同辰馬太少出場

新八 no.8

最鍾意既話真係揀唔到

企開d啦屌你老母

justwe madao 江華

桂
神樂
銀

HATA王子
伊利莎伯

土方
銀
月詠

最愛夜王篇

近藤

出親都勁好笑

睇廣東話定日文

銀時
月詠
姐姐
隔黎屋隻怪獸鄰居
近藤
神樂
痴女忍者
桂隻鴨
數左好多

我睇日文

呀銀
月詠
陸奧
特別號碼：次郎長

阿銀阿!!!!!

屌我諗左諗咩黎

桂隻鴨

月詠
沖田
呀銀

一定係我老公銀ちゃん呀
見到咁多人講假鬆搞到我忍唔住唱攘夷はjoy

1。矮杉
2。假髮
3。金時

Zura
沖田
Madao

啊銀
土方
啊圭

銀時
總悟
土方

將軍：好正經地on9
阿圭：幾時都咁on9
唔掂叔：出場就係為左on9

原來你鐘意on9

人地有名
嘔莉沙白
話說套劇最大卡士應該係佢
一出聲唔係某大人物就係寶少

伊利沙伯
定春
新八(眼鏡)

月
銀
神樂十年後

好耐無睇唔記得名

月詠 and 假髮

估唔到有人講 justwe

我鐘意on9嘅假髮

新八
好鐘意睇佢吐嘈

而家一聽到杉田智和把聲就凝住佢會一本正經咁講鳩野

我個名
蛋黃醬無敵 十四好可愛